點解咁多人會揀Gregory

喺街上面超多人用
有咩咁吸引

Push

以前中學潮物
而家睇返 男人老狗花花袋都幾撚柒

哈

怎麼到頭來又隨著大隊走～
人群是那麼像羊群

貪嗰啲花？

這麼多好去處

佢個背帶幾厚身，唔錯

用過decathlon唔會返到轉頭

襟用既，千頭果陣我仲會覺得值，而家千八九買呢個嘢真心onlun98

有錢唔知點洗

有無咩casual斜孭袋推介？
gregory用左幾年都夠期換
用gregory係純粹唔想諗 襟用得黎又唔算太貴

呢個品牌本身好似係做野外背囊嘅
我都唔明點解啲人中意揹行山背囊返學

想當年買左個橙併湖水綠色，由中一用到依家都味爛，又靚又唔多同人撞書包